［高汁1q題］南丫島國歌係咩

冇人估到

渣ga

你都係想知姐

lm

都係巴打你最知我心

求秒

義勇軍進行曲

0/10

南丫島的故事

錯

有冇高汁啲嘅答案

因為蟻多褸死象？

巴打閱讀卷幾分

[img] 題示

高汁post 推

Lm

國境之南

南丫島獨立

春回大地

支持南獨

南國的孩子